走堂成隱，有何解決辦法？

開學開始大量走堂，
走到每日都像day off。

家中看powerpoint溫故知新，
是否更稱心？

有咩問題

癮

解決方法：quit u一次過走晒4年要走嘅堂

心理上不踏實

自修最實際

來回學校二個幾鐘，
但大部分上堂時間都只是口語化讀PowerPoint。
走堂，則心空虛
花大半天上堂，又覺得浪費時間，倒不如在家複習

最麻煩係group projects

無得救架喇 會好似吸毒咁搣唔甩
利申: 3年除咗take attendance同有興趣嘅堂之外幾乎無上過堂

係 絕對係

但你在家係咪真係每日複習先
如果係屋會打機or hea 咁不如返返學逼自己讀書

留名 同樓主exactly一樣

識人去網吧睇PowerPoint温書同做功課

你attendance夠
自己又識，唔洗RETAKE
米走 唔好哂時間坐係到

丫SIR都係咁講

返學就會讀書啦？

與其上垃圾lecture,不如在家中自學。 車錢也慳返。

Agger